俾ex困住左既你，辛苦嗎？

俾ex困住左既你，辛苦嗎？

還好

就死

當你水泡喎

大家share下

有苦自己知

當上咗一堂

Same feeling

辛苦但無辦法

想解脱

辛苦咗差唔多四年

唉 我都想 但又唔捨得

我又想我又想

點樣困住？

沒有ex